[緊急] 有鑑於今日有巴打同新聞都相繼見到軍營有解放軍望我地

今日一連串清場行動非常急進,又非常暴力

令人覺得警察好似係刻意去打殘示威者,

今次班狗又有水炮車新入貨

所以好大機會會係今晚清場時用,

但如果呢班狗清極都仲有人,

好大機會會被中央視為香港政府無法處理騷亂

比左借口解放軍出動,

諗番當年雨傘都有傳過,

空穴來風 未必無因,

我認為當下大家一定要保留實力,

硬碰一定唔會有好結果,

智取先係今次持久戰嘅關鍵,

我地實在輸唔起你地留守嘅每一個人,

所以如果班狗今晚又清嘅話,快啲走唔好留守

出解放軍會係最壞可能,

香港政府未必會想咁做

咁所以班狗就會越黎越變態,

因為班狗都有條染紅嘅狗帶綑綁住

認同就推post

唔認同 共軍清場就會係第二場64
而且直接宣布香港地位玩完
我寧願睇到佢出軍隊焦土算